［選擇題］疫症當前、仲要唔要私隱？

拿日韓做比對從而思考一下香港的情況

韓國：有應對MERS的經驗、開動超級電腦、監控與追蹤確診者從而找密切接觸者（連戲院坐乜位都知、講得難聽屙屎去邊格廁格都知）

香港人至愛的日本：因為私隱度問題、難以追查。

而家支那深圳坐火車、地鐵、連上網聽歌都要實名制、仲有人面監控系統

將心比己、返黎香港、泛民支持智慧燈柱、反送中運動幾個月發現好多地方多左ca m 想死定係俾政府監控？

政府可以用健康理由監控我們了

一早封關就唔駛講私唔私隱

支那年中咁多病毒
無可能永遠封關

韓國台灣咁咪無問題最重要係信唔信任個政府啫

台灣有患者偷走重罰，香港呢？

唔係淨係睇監控程度，好多方面要睇

而家香港咁多支那人廢老
佢地會自律先算
香港都有罰則
某程度上香港人都要管的

如果係人民要求，而且人民有能力輕鬆阻止以後嘅極權攞嚟做先例，可以唔要一次